點解遊戲可以殺人但唔可以強姦?

我想問好耐，雖然兩件事都係好嚴重既罪行
但好明顯殺人係嚴重D
點解遊戲可以殺人，但冇遊戲可以強姦人?
例如GTA咁，殺人易過殺螞蟻，但唔好話強姦，連做愛場面都唔可以有
點解?

我有睇過D人話例如如果真係有性暴力既遊戲係真正18禁
唔可以宣傳
但點解殺人又唔係真正18禁?
明明現實上殺人係嚴重過強姦，點解係遊戲度，對殺人遊戲既規範係遠細過強姦?

比人強姦慘過死

有冇打過機架你 G都有得叫啦 點會冇做愛場面

其他game有喎

戲入面有殺人成份
只要唔係以暴力同血腥為重點
都只係IIB
但強姦係有色情成份
所以係III
所以啲普通game even GTA都唔係18+

利申亂估

玩h game咪有囉

因為女權撚

呀 我打得唔好
我知道有遊戲係玩強姦，日本game都大把
但係我想知道既係點解殺人依個更嚴重既行為，係遊戲層面上既規管會細咁多?
甚至係sims依d家庭遊戲度可以殺到一個人
不過強姦情節就要經過層層關卡，仲要唔可以對外宣傳

Asiadog有隻係草叢到強姦人囉咪！

現實強姦比殺人容易執行？

檢測問題掛 到時又要18又呢樣果樣 搞到無人買咪又係倒自己米

利申：尻up

正如玩日本戰國game冇得廢天皇同埋稱帝

gta係18禁

美國17+

兩種行為係道德上既容忍程度唔同, 殺人有時可以係正當化既,例如戰爭,自衛殺人,正義,又或者係為左生存之類既理由而殺人, 有好多電影同小說既主角對反派報仇既行為都被視為正義

但係強姦永遠都係錯

點解有狼人殺，無獸人姦？

因為道德撚好麻煩

遊戲殺人太假,都冇得肢解人,爆人腦漿
好似GTA果d on99,咁都叫殺人?

其實因為整多咁多野成本會更加大，eg想上

因為你所講既“殺人“只係將遊戲世界入面一隻object既state由live改做dead

中間果個過程好多都係skip哂

GTA V 崔佛有

你打嗰隻咩機黎
文字狼人

問緊點解殺人同強姦一樣嚴重 但檢測對殺人相對上好寬鬆

你呢個問題ok有意思

因為被殺既人唔會告鳩你但被強姦既人會

咁姦完再殺咪冇事

咪HGame囉

人地指冇關於刀插咩位，射邊度之類
只係好簡單嘅click一下，扣佢血，扣到無就變所謂屍體
去到現實多好多可變嘢

唔會，因為被強姦既人仍然會告鳩你

Agger

死左就即死左

尾行 咪就係強姦game 囉

我有理由相信係驚左班女權組織
係外國一牽涉到女權就好似會好麻煩下

因為除左變態之外 無咩人會覺得殺人爽
但屌女係男人都會覺得正 相對更易誘發人去實行

如果呢個世界得返一個女人而佢性冷感
咁強姦佢為人類續後係咪錯？

你個問題極端到咁
無得咁樣講

廢事比女權撚煩

打左10幾年機都無諗過呢條問題 樓主好波

你殺人呀媽係永遠都唔夠摸人呀媽咁衰

你要食雞，會殺隻雞，會唔會姦隻雞？

咁極端叼轉既問題
但你個問題唔成立到一個正當化強姦的藉口

你姦佢大肚每次得一個b
仲要九個月先出世
佢一年最多生一個
我當佢生足35年
有35個b，仲要唔知男女
有咩意思先，人類好快滅絕
正確途徑應該係試管杯胎培植
女性只要提供卵子
唔洗比你姦之餘，效率仲高添

我覺得可以一槍做瓜老細/689都幾爽

食人

啱呀，用呢個思路，如果被困雪山，你肚餓，要做既係食人，而唔會係姦人

其實好多電影 劇集 game 內容都有强姦
但有裸露先會18+ 無强姦畫面就唔使禁

其實應該係有18禁遊戲會玩強姦路線
但大部分game都唔會，因為遊戲下殺人既行為係具有目的性
例如gta，會要你有錢，有武器，或者進行清理黑幫既任務，咁殺人就係一個完成目的既手般
大部分既遊戲都係要遊戲角色有提升變強既過程
但係強姦呢個行為根本對遊戲角色變強黎講咩效果都冇，仲少左精液添

因為如果隻game可以到處強姦女性，會比公眾話貶低女性，一係就整埋可以到處強姦男性，如果唔係平機會都告埋一份

利申 9up

我老豆強姦婦女，係因為我想要個細妹

強姦要整得仔細先吸引，但整得仔細就會受法律限制

殺人GAME多數都唔會整到現實咁，開槍爆頭流晒腦漿，最多都係訓喺到流D血，但已經滿足到玩家

為報復強姦一個十惡不赦既女魔頭係唔係錯

Lm

就好似明明食豬牛羊，食貓狗其實係一撚樣既野
但所謂道德搞到食貓狗有問題

比堅尼ok,底衫褲就叫走光唔ok
大半對胸露哂唔叫走光，突Lin就走光

講到尾都係人類雙重標準

千王之王黃獅虎

其實殺人犯入去坐同強姦犯入去坐
邊個會慘啲? 真心想知
我係指比獄友對待方面

時代唔同啦，起碼香港係咁，外國應該唔同既，
之前見有個坐過監既巴打，
話強姦犯入到去都唔會好似以前咁比人打，通櫃

強姦點都係涉及咗滿足自己私欲同非必要

要控制人口？

你殺人，係將一個人係世界入面帶走
果個係好人又好，壞人又好
反正死左，成件事就完

強姦就唔同
強姦即係做愛，而做愛既目的其實唔係比你享受私欲
而係生兒育女
即係你強姦，好有可能係將一個人帶左來呢個世界
你會問︰咁唔係一件好事咩？

你都痴撚線

出世不嬲都慘過死
點解？唔講成長過程果D 乜乜乜
一個人如果唔出世，就唔會死
即係你強姦既話，你犯下既罪係等同於你永久傷害一個女人，同殺左一個BB

不過最緊要都係，因為做愛係神聖既
就算你打機去叫雞，都係做愛，都係神聖既，係生兒育女既一個過程
唔係講緊耶撚野，我亦唔信教，但呢個的確係製造生命既過程

你打機殺人係冇問題架！
但係你強姦就係沾污左呢個過程，扭曲左做愛既概念
其實大家又唔係好CARE 你點扭曲殺人既概念，因為就算你現實走去殺人。你隊人，人隊返你，死左成件事就完
但係你現實走去強姦已經搞到女事主身心受創
一個唔覺意整多左件野出來，就直頭係為社會留底一個既憎恨又毫無辦法可以解決既超級大問題

所以點都唔會比你強姦

突然覺得呢兩樣野好似就係人既開始同結束 只係兩方面都係強制性

樓上班9upper 知唔知gta可以叫雞

淨係帶隻雞上車震下震下 完全冇得比你睇個畫面 所以前GTA SA有個mod叫hot caffe 定coffee直接當sex game玩 上古卷軸呢啲應該眾所鳩知

因為殺人可以殺男又得女又得
但強姦通常都係男對女
所以會有班女權投訴

殺人可以模糊帶過，唔洗好似黑太陽咁，
但姦人就唔得？

殺一個強姦犯同強姦一個殺人犯
點解前者係正義後者係錯

所謂殺人其實好多games都有啦
三國無雙已經係殺人啦

瑪利奧水渠佬比菇撞又係死
小朋友齊打交冰火五重天扣血又係死
Gta鳩殺又係死

事實證明殺人（死人）呢樣野係遊戲世界係正常不過，唔會係道德禁區，你係遊戲裹面殺一個人，就係贏，但永遠唔會因為姦人而贏。對於遊戲/電影，死係常見，殺人係常見，但強姦唔係，我地既道德觀就係咁，如果係避重就輕既殺人，根本就唔會牽動到我地既道德判斷。

死人唔會投訴，反之性受害人仲在生就會

殺人咪一樣

又開始用自己d 道理解釋

上面有人提出因為依家大部份game殺人都係兩步完成所以唔理,我覺得係岩

有隻Game叫yandere simulator,
殺人行為太詳細同埋有後續屍體處理
比twitch ban 左

冇話唔可以強姦，
係睇你遊戲個目標係咩姐。

例如Gta咁 主打罪惡行為吸引既，
梗係先殺人後搶錢為主啦，
唔通周街強姦人姦富婆，
代表我惡哂我有錢咩，性只係少數元素。

如果你話點解市面上，
咁少強姦原素出現係遊戲既話，
咁仔細做強姦會變成賣點，
變左做賣點，咁到底係HGAME 定係遊戲。

HGAME你打完個飛機，
都唔會想玩落去啦。

同埋殺人唔會受荷爾蒙影響，
同較難令你去現實殺人，
除非你長期處於負面高壓環境。
但強姦行為會受到荷爾蒙影響，
降低你自我控制能力。

精蟲走哂上腦

電車之狼

h game 應該有

我覺得係因為怕比人告性別歧視

因為殺人明顯有輸贏既分別 好似cs咁 但強姦就冇話邊個贏邊個輸

其實你地少左個前設，強姦都好廣泛
姦bb/小童，動物，男人姦男人，女人姦男人都叫強姦
強姦輕少少又有非禮，性騷擾
非禮性騷擾好似都無

叫雞都叫強姦？

因為強姦元素會比啲女權撚話性別歧視

因為有女權主義者

殺人嘅理由有好多種，可能佢係邪惡反派，唔殺佢就拯救唔到世界，任何理由都可以裝飾到好高尚，總之遊戲入一定會俾個理由你去殺。

但無論點諗，強姦都只係一個解決失控性慾嘅行為，係屬於一種非常低層次嘅理由。

因為你會開始complain花式唔夠多

點解咁講？上面有人講咗，殺人係某啲情況可以正當化
相反強姦我諗唔到理由正當化

其實一直都無講過唔可以
而只係有同無
你玩既Game無又唔代表唔可以
你所指既遊戲無強姦純粹係廠商唔想整
而唔係唔可以

我就覺得係理由好簡單。

殺人：可以係弱對強

強

唔可以因為報仇？

我就覺得係理由好簡單。

殺人：可以係弱對強，或對等

強姦：就一定係強對弱

遊戲本身通常都有一定嘅英雄主義成份。以強對弱唔符合呢種原則。

P.S.電話唔知點一hi到邊就出咗文...之前未打完

強姦完 會熄game 耐玩性低d

尾行？

如果有個仆街壞女人 強姦佢報仇又真係幾心涼既
不過會有一幫心地善良既大愛撚 睇唔慣呢種行為
剩係可以士可殺不可辱
我諗強姦同殺人有樣野最唔同既係 尊嚴
比人強姦會失去尊嚴

點解包米會爛

Agree

遊戲入面「殺人」呢件事個本質係「打贏個敵人」，打贏電腦/另一個敵人。好似運動咁，有競技性質，所以有遊戲性。「殺人」係將勝敗推到最極端去呈現。

Gta唔係最血腥，但最大爭議，因為遊戲入面唔係淨係殺對手、敵人，仲可以濫殺無辜殺路人，成件事完全係單方面係發泄施暴。所以Gta 特別令道德撚不安。

Gta路人有時都仲會還手，但強姦完全係對弱勢一方使用性暴力。強姦喺道德上更有爭議之餘冇乜遊戲性，要發泄打丁咁不如用av呈現算。

血腥殺人，頂多18歲以上。
但強姦仲要冇碼，係不適合任何年齡人士。
主要可能係驚人有想強姦人嘅概念，話嘥性需要比殺人更貼地，丁就日日打，但人係咪日日殺呢。
好似三級同四仔嘅原理咁。冇理由比一樣唔啱人睇嘅嘢做宣傳。

性愛係人既天性，一般人都中意做。
但殺人唔咪個個中意，就算你喺game殺得好開心，喺現實比把槍你你都未必敢開。
所以強姦情節係會比殺人情節更容易影響人腦，難自控既人就好易犯罪。

因為殺人有分好同壞，例如你做差人，咁殺個大盗，為民除害。有正有反。

但強姦一面倒係壞，正如你唔會見到有虐兒虐待動物一樣。

不過GTA 其實係我個人覺得都幾邪惡既game ....佢入晒腦你都咪話唔驚。全世界咁多細路玩

殺人同強姦
d人會關注強姦多d

我覺得未必完全因為尺度問題

如果隻game加太多色情野就會搶左個重點同遊戲性
太多友會拎黎j

六個字講哂：士可殺 不可辱
btw男人都可以被強姦 唔好諗到咁爽

佢地更係幻想比靚女強姦 冇諗過比d大隻佬強姦

子華都講過拍戲殺人無問題
但係做咸濕野仲比人感覺真人都係咁咸濕

最佳答案

我都想問埋點解gta無小朋友無bb仔

你想d鬼仔玩完GTA 扔左個細路或細妹落街咩

解釋得幾好

Gta係18+

on99

殺細路係禁斷嘢

你返屋企食屎啦

中東都無強姦game無人玩gta啦，又咪日日殺人強姦，道德撚自己唔舒服就唔俾人爽

因為個標準唔係睇你犯罪嚴重性 而係根據好似戲院個d標準咁？成日殺人都係2b 但係去到色位就變左3級

咁如果強姦既對象係 反派呢？

強姦遊戲好難做到

叫i社出個尾行open world 一定大賣

Well, you真係know好多English,可唔可以teach下me?

你既所謂正當化既理由一樣有私欲同非必要
你唔撚係同我講殺人係冇私欲??
殺人係必須? 報復唔撚係私欲?
我斬斷晒四肢留一條狗命唔得? 一定要佢死?
為報復可以殺人 但唔可以強姦?
目的都係令對方唔好 受苦
後者仲更好效果

好多野都有雙重標準
之前係steam 有隻game 叫 hatred
似gta可以周街殺人但俾steam禁左
俾玩家話雙重標準屌到反艇先解禁返

係香港係寫住18+，但係跟返ESRB既分級只係17+，真正18+既遊戲家用機係唔比賣。
開槍射死人既片段連tvb都播得，但係強姦人既片段可能得三級片先有。

唔熟分級啲嘢，不過就算殺人都唔會出啲血肉模糊嘅畫面，一出就三級，同露點一樣，殺人/強姦劇情可以有，但係啲畫面有分邊啲出得街邊啲唔出得

GTA V 小查有性愛場面

喂 到時候真係有 你到底係想打機定打飛機

屌你變膠post

不嬲比架喎ching h-game咪得

因為殺人係Caculatable, 強姦係irrational.

舉個例子，殺人係遊戲入面99/100係數值化咗嘅，強姦得返嗰concept，冇得話姦咗1HP咁，既然相對嚟講抽象咁多，當然係先禁抽象嗰個啦

講起血肉模糊
你求奇搵個flash game 網
入面都有一大堆甩頭甩手噴哂血嘅game 啦
但係強姦成份嘅game
你除咗特登去h game網站搵
如果唔係都唔會搵到
個問題就係明明兩樣野都應該放係18+
但係殺人放火點解係游戲世界隨處可見

EU/US violence vs JP sex
What's allowed and what's not

ArmA 3咁認真嘅mil-sim game出埋 Laws of War 捐錢畀紅十字會都冇咗ArmA 2嘅女性角色, 更加唔好講細路

skyrim sexlab defeat mod咪有

人哋問within system

呢個問題要問返點解家用機唔出得h game

“家用” 家庭 一家大細 避免尷尬

殺人呢

“哈哈，睇下佢，俾人射到訓低啦”

我為左正義去強姦人呢？

難啲，最少我想像唔到

我覺得從生物本能角度睇都得

人類唔係蟑螂之類同類相食既生物 殺人本身唔大誘因

交配就唔同講法，本能之一又容易犯，尤其是青春期後生仔

唔管既話邊一樣對社會影響大d?

好明顯係冇錢賺唔出姐

gta有得叫雞但無得睇

得對假波

唔好話強姦，就算God of war/ Witcher呢啲可以斬開敵人十碌八碌，都唔可以露性器官

99% 因為女權撚

人對暴力容忍程度高過色情
社會對性比較保守就不嬲都係
強姦就係色情入面再高一個層次

戰爭,自衛殺人肯定唔可以叫私欲同非必要

睇到樓上有人話 ''因爲正義而強姦''。真係痴撚線

咁證明同一遊戲，唔同國家就有唔同的尺度
如果係d強姦係合法的國家
強姦的遊戲都未必係18禁（無深究）

應該因爲女權撚會話侮辱女性

呢隻game如果認真玩得多，真係會feel到個人心理有d病態。

放紙仔扮學長約條大波妺上天台，然後一野係天台推佢落去。

去廚藝學會到偷有其他人指紋既刀去殺人。

主動同個女仔熟d, 拎到對方相任後叫佢跟住自己行，去d無人既地方打針整暈佢，然後放佢係個大提琴盒入面拖佢返屋企。
返到屋企困條女係地牢torture, 最後搞到條女精神錯亂帶佢返學校，叫佢殺自己想殺既人，咁就完美地假手於人

我反而想知gta幾時有女人做主角
想控制個好似Milla Jovovich咁型嘅女人周圍打家劫舍，爆粗屌9黑社會同黑警

其實講真完全唔覺。殺人要做一堆前置野既Game又唔係未出現過。
例如Hitman系列。點樣吸引目標，控制環境將暗殺假手於人。
有後續屍體處理

講真作者都拍左條片講唔知點解自己隻Game要被twitch Ban
明明有好多元素其他Game都有但又無被Block

可以強姦男人

暑假真係好恐怖

其實人做野好難唔帶私欲
生存本能都係私欲既一種
因為帶有私欲就否定一件事就白痴
所以報仇可以殺人就唔可以強姦一定係雙重標準
基本上我都唔撚認同兩樣野
但講到有樣野點都錯 另一樣野可能岩就

好似好正咁

家用係相對portable啫, 好多人獨居架

戰爭係為國家打仗，當你為其他野殺人既時候就已經唔可以叫「私」慾
同樣自衛殺人也一樣，唔係「非必要」行為。
但無任何一種情況會令強姦變成「必要」及「非私慾」。
「為左他人而強姦」呢句野無可能成立。
但「為左他人而殺人」係有可能。
咁樣都分唔出仲要死撐，連登到底有幾多小學雞

點睇bf1 無敵戰馬

我想講為其他野都可以有私欲
但有私欲咪有私欲囉 冇私欲先唔正常
唔好講到有私欲就十惡不赦
動機同結果兩樣野黎

照你咁講 其實報復殺人呢家野都唔係「必要」及「非私慾」
呀女魔頭搵男人強姦我老婆
我為佐令我老婆好過D 強姦番佢又算唔算為他人

你解釋唔到強姦邊到有必要性。

過到女權閪當你勝

驚你低層次地聽唔明，打幾個比喻。
例如最近新聞有個女警殺左５個恐怖份子，「非私慾」係為左保護他人和自己。
而必要性在於要達到保護他人和自己，在自身能力同環境上只可以殺左佢。

同樣戰爭都係。例如你係要為左保護國家而戰，而達到保護國家呢個目的你就只可以攻擊敵人。而能力上你無辦法確保對方性命安全。所以有必要性。

借問聲，你為左他人（非私慾）而強姦既必要性係邊？再講報仇可以達到咩目的?
心理上安慰呀? 實際上無任何目的可以利他，也無任何必要性

其實你真係要必要性真係冇
因為報復呢樣野本身就冇必要性
冇人規定比人打一定要還拖
不過我還拖可以係殺人 可以係強姦 方式唔同
照你講理由隨便搵一樣就唔係私欲啦

不過真係要講我老婆心靈受挫
係要見到仇家慘過自己(比人姦)先好過D
我另一個老婆要仇家死先好過D
呢個情況又點呢
其實殺佢同姦佢都冇係必須喎

其實係下層員工驚左埋media先ban
Gaben條肥撚知道左之後幫手放返隻game上架

比人打還拖係可以有必要性，因為當你無辦法脫離，二者能力又相約，要保護自己的最佳方法就係令對方失去攻擊能力。所以還拖係「可以」有必要性。因為你要透過還拖去令對方失去攻擊能力。

但強姦點樣令對方失去攻擊能力呀？

仲有大哥，殺人可以分到謀殺同誤殺和合法殺人就係咁解。
根據情況，殺人可以有必要性同非私慾，但同時也可以無必要性同出於私慾

但強姦唔可以做到謀姦，誤姦同合法姦。
因為強姦無可能係有必要性同非私慾。

咁做有機會提高強姦犯罪率
因為虛擬試過老強
時間耐左 覺得快感唔多
就會尋求更多快感 就會係現實做
好危險
雖然咁推算唔valid
但有一定機會

理由真係任你UP任你想像
我屌到佢精神失常唔可以令佢失去攻擊能力?

你依個logic可以完美apply落殺人度
亦都係好多要ban鳩暴力game團體既理據之一

你港豬嚟？
俾人打唔還手？

你唔令對方失去攻擊能力之前點樣強姦呀弱智？
即係你同一個女人打打下架可以條鳩飛到入去人地個閪度既。
你鐘意強姦鐘意到用條鳩諗野嫁?

我還呀
但有人唔還
所以我覺得唔係必要囉

咪講佐我兩樣野都唔認同囉

如果人地捉撚住你無得走，你唔還拖就被人打死。
咁你覺得唔還拖係非必要呀?
傻撚柒夠未～～

你唔認同殺人係可以非私慾同必要關你個弱智例子咩事~~?

暑假就放完啦，返去讀好啲書再出Post啦

其實我想講好耐
我從來都係針住報復可以殺人而唔可以強姦呢樣野
而我覺得兩樣都係都可以公私存在同埋非必要
而我冇理解錯 你都話報復係冇必要?
你起晒鋼做咩

除左尾行應該無咩高自由度game有強姦

重睇我上面up乜先啦。

skyrim
d19自己改

其實會唔會已經偏離左原意？
講係game入面殺人同強姦 無必要拉到去現實層面為國家而戰乜乜柒柒
我明白個point係要justify殺人依個行為 但係我覺得專注返殺人依個層面會更好 否則只係口同鼻拗 一路彈d on9 situation出黎
乜撚野姦女魔頭on9

其實要搵強姦game真係唔難 亦都唔係少
你話多唔多 出唔出名 一定唔會有gta skyrim依d咁出名 但係唔代表唔存在

唔講ethics 講你日常生活
你同班friend吹水 吹打機
呀 我尋日五連殺wo 呀 我尋日係gta殺左好多警犬 好爽呀
無問題架wo
你要點樣正正常常同人吹強姦game？
喂 呀明 我尋日屌左條女 好正 我打左三次飛機
假設你同呀明係正常friend 唔算好熟 佢一定會當你係on9仔
除非你朋友圈全部係專精hgame既毒撚 唔係一定有男有女 你好難可以公開討論hgame而唔尷尬 特別係香港係華人社會

Gamer依個圈有男有女 你殺人男女都岩 但係強姦真係no thank you
我知女人都要打飛機睇咸野 但係絕對唔係睇老強
當然 特殊興趣除外

再者 係game入面殺人會爽 主要都係建基於做人既優越感

原理同你細個拎放大鏡燒鳩d螞蟻一樣
勁囉 英雄主義囉
唔講殺人殺npc 你打街霸KO, 打DOTA爆對面屋企 都係想拎優越感姐
當然依個世界會有清泉 但係你睇下班輸左就屌隊友既傻鳩 果班契弟十成九都係要靠隻game去俾價值自己

其實你要講既話
點解依個世界咁多av, sex cam
咁少殺人直播既呢
掉返轉架wo
你要講deep web兩樣都有 我都吹你唔漲

我唔知有無人會認真睇到依度
睇完既我好多謝你

屎忽痕搵左篇外國既論文 睇左兩眼就覺得too long無睇到
有巴打有興趣可以睇睇

分段好似有少少亂
岩岩起身就見到依個post 手痕打左篇文仔
刷牙先

我就係睇完
發覺你有好多問題我都冇否定過
但你自已係咁罵
報復殺人 報復強姦都係必非要
兩樣都係帶有私慾
兩樣都唔撚應該做就係我個POINT
都唔知你罵乜

無啦 唔好話強姦
扑野都少
除左人工少女仲有無

人工少女有咩？

利申剩係玩過２３

咁快就失哂憶。自己講乜都唔記得。你個報復係用黎舉例講殺人同強姦一樣無必要性同有私欲。我個論點係殺人可以有必要性同無私慾。強姦唔可以。

你就覆埋一堆弱智野去駁我。講強姦可以非私慾同有必要性

廢事毒撚玩完h game 唔記得拎碟出嚟俾人發現查
遊戲商幾用心良苦啊

其實個題目係遊戲入面殺個同強姦
要講必要性既根本打機依個行為已經係無必要

睇返第1頁第16個comment

性愛畫面難整, cost問題

精蟲上腦易過殺人上腦
散播呢種game對社會更大影響

9估

紅字我講緊報復殺人
我上邊一路都講緊報復
你既殺人論點我認同有必要性 但唔會冇私欲 想生存就係私欲
就算殺人動機係為佐世界但都有自我滿足既心 點樣冇私欲？
所以公私同時存在

仲有我幾時講過強姦可以非私慾同有必要性
屈得就屈

唔關容忍程度事
大把av拍老強題材

你一開波係講否定殺人可以無私慾。唔係報復殺人可以無私慾。我第一時間就講自衛殺人同戰爭肯定唔係私慾同非必要。
仲話唔可以講一樣有可能啱, 另一樣一定錯。

咁你話自己唔係駁緊純殺人可以有例外。強姦唔得。而係基於報復既前提下?

你都兜得好勉強wo

如果好似gta咁通街亂殺人都係有有必要性既情況 我都幾想知下

岩呀

原本我係想講報復殺人有私欲 冇必要性
其他咩戰爭case我冇諗過去講
但你提
所以我先話有私欲 呢個係主要我唔認同你既地方
但你話有必要性 我冇咩意見

講緊有扑野

所以gta咪18+囉

如果要講18+既
CALL OF DUTY, BATTLEFIELD個ESRB都係17+
CALL OF DUTY夠必要性啦掛?為國殺人
必要唔必要都唔關事

正解
到而家都冇乜game係殺人殺到100％真實（血都冇滴，條屍會自己憑空消失，冇傷口etc）

調返轉諗唔真實既叫雞既話gta同人中之龍都已經有

其實我覺得大家想像下mario踩死隻龜和mario強姦隻龜既分別就明

佢夠膽出我買十套

你指車鳩死佢執番Ｄ錢 ？

程度既問題
最基本分類都係性同暴力
性就去到叫雞
暴力就去到殺人 不過唔會大量描寫 殺人死人算係分輸羸既方法 ( 好似係

暴力去到極端好似都會俾人大力反對
前幾頁有巴打講HATED依隻GAME 依隻純粹係講條友報仇社會 跟住就出去鳩殺
殺人個鏡頭又ZOOM到好近 俾人殺果個有反應會不斷求你咁
雖則隻GAME出到黎俾人屌到垃圾咁 引起左爭議就無下文了

樓主未聽過h game?

個問題應該係在於
點解殺人出得廳堂
強姦就要收收埋埋
好似係

H game都可以光明正大咁買同玩

點解男人同女人露點會有唔同後果
呢兩樣一樣行為因為唔同性別都唔同對待
更加唔洗講唔同行為
人不嬲都係雙重標準生物
冇變既應該只係拳頭大（人多）就邊邊有道理

道德既野度度唔一樣
唔同文化圈已經有唔同標準
不過人多就有道理依句野無錯

已經提過日本同歐美對性同暴力嘅分別

屌你老母
你覺得hgame可以放係大眾面前?
之前有條俄仔搞sex toy shop,電視播性玩具教學都俾人告
光明正大玩hgame都講得出

ON9仔